18fg入

18fg乜都冇報過係咪會死。。。
但未知自己應該做咩 非專業科